想游水 依排可以點？

屌你政府同學校都刪撚佐個泳池
想游水啊！！！！！！！

私人泳池

會所刪晒

其實係刪咩?鄉音?

問叮噹拎支縮細電筒照自己，之後跳落碗水

唔係刪除個刪？ 咁用邊個？

閂

多謝樓上嘅ching修正翻我 但我好想游水啊

Ctrl+Z

真心問 如果想跑步可以點 係咪要帶返個口罩

買件保暖衣游沙灘

可以私人教
有晒牌 絲打

咁你私人租個池俾我得唔得吖？